【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

今次香港人個反抗模式，就係不問機會大細，全力反撲，以小勝大。

隨咗百年一遇中美貿易戰，另一個可能觸發蝴蝶效應既重要事件，就係：

加拿大國會21/10大選！

最重要係，2019係加拿大史上首次開放海外投票

根據數據，喺香港生活既加藉人有30萬。

30萬係咩慨念？
30萬票 足以保送個別承諾幫助香港既議員入主國會，觸發圍堵中共、制裁鄭若驊成家！

國際戰線黎講，每張真香港人選票都係真子彈

現階段未知邊個撐香港人唔緊要
總之立即登記做 加拿大海外選民，一票不投奶共候選人
一直留住粒子彈，推到有黨魁行出黎，旗幟鮮明咁stand with hong kong

為咗預備30萬發子彈，聽日20/9 Canadian Club of Hong Kong 有個晚上event ，幫在港加拿大人登記做選民，大家可以去睇下。

去唔到，都可以睇下下面個簡易教學，花幾分鐘為香港整一粒加拿大子彈。

無加拿大護照唔緊要，拜託你share依個post到fb, IG俾朋友，全力呼籲加藉朋友投票同至少做海外選民。

一傳十，十傳百，雪球就會滾出黎

假如美國成功通過人權民主法案，骨牌效應就可能喺全球港人努力下應運而生，促發全球立法！

最後，帶少少好消息俾大家。

最去幾星期，其實攬炒團隊做緊全球lobbying 同 拉緊線推動928/929 全球連線對抗極權遊行
現階段有超過13個國家響應出手，遲啲會正式宣布詳情。

致政府mon post狗：
你地學登報，登網上廣告，嘗試請PR 公司就以為會跟到我地步伐，真係太天真

當你一邊燒公帑，我地依邊已經進化到免費登廣告！

謹此宣布：
今日19/9，英國雜誌Standpoint Magazine 直接捐出 全版封面內頁 幫我地香港人反攻！

公義，唔係俾錢就買到返黎。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

光復香港，時代革命！
寧化飛灰，不作浮塵！
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

推

Pish

push

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

支持！

推咗先睇

支持

未睇先推攬炒巴

Pushhhh

Push

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

攬炒巴

我要攬炒

感動

tui

我愛攬炒巴

Tui

推左先睇

推呀 ！ 攬炒！！！！！

Pishhhhh

有冇咁撚快啊

叫加拿大立香港人權法啦

Love you

PUSH!!!!!!!!!!

Push ah

加拿大人pish

已經收到海外選票去投票i

乜又係你啊攬生

我愛你

留左先睇

IF WE BURN

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

攬炒巴！留名！

開啟加拿大戰線

先推後睇

If we burn, you burn with us!

問題係唔少加籍嘅香港人都係奶共

up

推
831 721

即上熱門！

免費廣告

最愛攬炒

支持攬炒巴！

好post要推

有攬炒巴就要畀like

我愛你呀攬炒巴

推推推推推

推左先

先含後睇再推，小心身體，天滅中共

多謝攬炒巴！
我要攬炒！

希望30萬可以幫拖

toi

攬炒巴👍

攬炒巴
We trust

多謝攬炒團隊默默努力

光復香港

攬抄巴

PUSH

勁到癲
幫手推

救命 好型呀最尾果句

push push push

未睇先推，攬炒巴辛苦晒，保重身體呀!!!
光復香港 時代革命
香港人寧化飛灰 不作浮塵

推啊攬炒！

pish

唔係加拿大人，幫手分享出去

Cls

攬炒巴
大家請記住人權法只係一個過程，我地係未爭取到我地要既野！！！
五大訴求，缺一不可！

光復香港，時代革命

攬炒巴
點解咁耐先見到你

攬炒巴必推

推唔到都要推

睇完再推！

mon post 狗 弱智仔

我要攬炒！

推咗先

Push!!!!!!

攬抄好野

辛苦哂啦攬炒巴

推推推

同我上熱門

攬炒

大力推

加拿大戰線
要將中國滲透同香港問題送入選舉

TUI

推呀

見名就推

最去幾星期，其實攬炒團隊做緊全球lobbying 同 拉緊線推動928/929 全球連線對抗極權遊行
現階段有超過13個國家響應出手，遲啲會正式宣布詳情。

13國
攬炒巴你絕對配得上香港和理非之首

推！！

大選臨近，加拿大總理杜魯多對北京放話越來越強硬，繼8月21日表示“要捍衛自己的利益，無意在糾紛中退讓”後，9月5日又指責中國“使用任意拘押作為手段來達成國內國際政治目標”，另一方面，他卻在9月4日宣布任命中國人的老朋友鮑達民（Dominic Barton）為駐華大使，旨在修復中加關係。

距離投票還有一個半月，加拿大廣播公司9月5日民調顯示，執政自由黨支持率為33.4%，落後於反對黨保守黨的33.8%，如何在涉華問題上贏得選票，成為杜魯多扭轉焦灼選情的着力點。中國對孟晚舟事件的持續報復不僅令兩國關係劍拔弩張，也令加拿大主流民意反彈希望對華強硬，杜魯多此時說硬話也是民心所向。加拿大政治及外交政策評論家坎貝爾-克拉克（Campbell Clark）認為儘管對華關係不是今次選舉的主導議題，但其重要性也高於以往。加拿大目前存在着兩種截然不同的對華政策主張，保守黨要與中國脫鉤，自由黨則相信可以超越困境重返中國。

坎貝爾-克拉克9月4日在其《環球郵報》專欄《任命新駐華大使顯示杜魯多尋求重返北京》一文中指“加拿大在公民被囚、被北京言語霸凌，杜魯多一邊態度趨於強硬，一邊派遣成熟且富魅力、與亞洲關係密切的鮑達民出使北京，意味深長，因為鮑達民深信與中國接觸的重要性。”

杜魯多的對手、保守黨領袖安德魯·謝爾（Andrew Scheer）倡導與中國脫鉤戰略，認為加中沒有共同利益，加拿大應該在中國之外尋求機會。杜魯多在繁忙的選戰中公布對鮑達民任命，顯示他無法接受這一前景。

儘管加拿大外長方惠蘭表示鮑達民大使的核心工作是“營救前外交官康明凱和商人斯帕沃”，但坎貝爾-克拉克“很難相信他去中國只是為了解凍目前冰冷的關係，鮑達民相信亞洲（特別是中國）是全球經濟發展的主要動力，主張加拿大必須與之掛鉤”。坎貝爾-克拉克指鮑達民“在2016年拒絕駐華大使一職”是因為想做滿淡馬錫全球總裁的第三個任期，現在他臨危受命，可以打賭他“會讓北京與渥太華重開談判，讓北京拋開爭議重新拓展貿易”。因為他當杜魯多智囊時，用的就是淡馬錫風格的大手筆：建議加拿大採取雄心勃勃的移民擴張計畫，以及大規模的職業再培訓”。

加拿大政論雜誌《麥克林》（Maclean's）專欄作者傑森·科比（Jason Kirby）指鮑達民的任命令加拿大商業領袖們歡呼，前大使麥家廉也稱他是“非常幹練的人”。科比在《從杜魯多經濟顧問到中加關係的修復者》一文中指鮑達民相信“加拿大可以在人權等問題上對中國施加影響，前提是兩國間有更🇨🇳🇨🇳深層次🇨🇳🇨🇳的經濟聯繫”。

但鮑達民的駐華前景並非被所有人看好，如果保守黨在十月選舉中獲勝，新一屆政府能否繼續讓鮑達民出使北京，還是個未知數。加拿大CTV電視台引述前保守黨政府外長彼得·麥凱的話說“他沒有任何外交經驗”，而駐華大使“對最有才華的外交官來說，都是一項極具挑戰的任務”。《環球郵報》更指他與中國經濟精英關係密切，還曾直接服務於中國利益，出任中國國家開發銀行國開金融顧問委員會成員和清華大學客座教授，最近還擔任了加拿大Teck資源公司董事長，而中國國企中國投資有限責任公司擁有其中10.5%的股份。保守黨議員查爾斯（Charlie Angus）直言他不適合擔任駐華大使，因為加拿大“需要一個職業外交官，而非一個中國人的朋友、一個中國利益相關者和自由黨利益相關者。前保守黨總理馬爾羅尼擔心他是否合格，因為他在領導淡馬錫時就在中國鎮壓維吾爾人的地方辦過聚會”。前外交官、加拿大布魯克大學政治學教授伯頓（Charles Burton）懷疑他對加拿大價值觀的堅守，不會就人權及自由問題與北京交涉。

G持

好波

我愛攬炒 !

支持
加油

Enact Canadian version of Magnitsky Law to those fuckers

GChi攬炒巴

Tui r diu!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

利申：有加拿大護照
但從來無去過加拿大 點填係加拿大個住址

我移左民去加拿大果D親戚都藍 應該話廢老瘋狂信晒FAKE NEWS

全世界睇認真post

攬炒Team 必屬佳品 推呀！

攬炒巴 推

我愛你地

好勁
多謝攬炒團！！！！！

推！

多謝攬炒巴
請受本廢中一拜

我愛攬炒巴！

攬生有無能力中亞吹大雞
同埋ChiNazi又有新玩具

幫推呀

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

點解香港人勁到咁

感謝！加油！

召喚外國撚

有冇中文文宣可以痴連儂牆？

型

同問
利申：出世無耐返左香港

終於有行動post

攬炒豬

p牌無得推

感謝絲打

攬炒巴每次出現都有驚喜

我愛攬炒巴！幫擁識加拿大人既手足

攬炒巴!!!!愛你

攬炒巴，必推

好耐冇見 多謝攬炒團隊係背後做咁多野 一齊努力
721 831

攬炒巴打做實事

頂你個肺攬炒團隊真係好撚勁

用力推
支持攬炒
唔好放過班仆街

Hocc 係加拿大人 搵佢宣傳下

in 攬炒巴we trust

攬炒巴 !
可唔可以搞返次登報搞警狗 ?

高級警狗可能夠錢投資移民
亦有唔少狗嫂係護士 老師之類可以技術移民

唔可以俾佢地走 !

推
支持攬炒巴

型撚到

攬炒巴
做乜各手足全力硬撐

我愛攬炒
多謝你攬炒

In 攬炒 We trust ! \|/

Real steel

攬炒巴勁撚到

屋企冇printer 可以點scan上去？
用電話影得唔得？

痴撚線

推！！！！攬炒巴出既post，咩7都推左先算！！！

推上去

pish!!!

幫推
我愛攬炒巴

love u

推我要攬炒去攬炒

公義，唔係俾錢就買到返黎
多謝攬炒巴團隊

多謝巴打

推繼續推!!!

攬炒巴
未睇先推

多謝攬炒巴我地都要加把勁唔可以拖攬炒巴後腿

推呀
攬炒巴團隊們

再推上熱門！

支持攬炒巴!
9.29全球反共

攬炒巴
香港有你地 係香港之福！

立即普選 否則攬炒

攬炒巴
先push再睇

圖已save

屌你一定要推

岳義精神 打狗救人

推！我愛攬炒

密切關注加拿大子彈
多謝攬炒巴團隊

求下你
幫幫手

推！多謝攬炒團隊

幫推

推
攬炒巴

大大力LIKE !

不推不是人

當你一邊燒公帑，我地依邊已經進化到免費登廣告！

推完先睇！

多謝
我係加籍人士，已經收到Elections Canada寄來既選票

支持，凍結哂班港共/警犬及其家人加拿大資產同取消佢地加拿大籍

攬炒巴好波

推
推
推

攬炒巴真係好撚型

我要叫身邊所有加拿大人幫手

721
831

我愛攬炒
我要攬炒
推啊

多謝攬炒巴帶我地回到抗爭的原點！！！

In攬炒，we trust

831， 721, 811

直接出第7招 無人機 無得唔停飛

都係果句 攬炒巴既post例牌要推撚爆佢

In攬炒巴, We trust

真係好感動，攬炒巴好野

係 唔係話淋熄你哋盤火
真係好多都係離晒地

做唔係唔得 不過可以foucs喺其他嘢先
我冇建議 不過想分析下個可行性
唔想嘥咗啲effort喺啲假希望上

721 831

多對攬炒巴!!
我地唔可以放棄呀!! 一日未達成五大訴求, 都要堅持!!

攬炒是一種信念

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

攬炒巴
推呀

攬炒巴 點解我會眼濕濕架

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推到攬炒

推爆呀

攬炒巴加油

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔使講嘢，皮已正

一日未投，對於候選人黎講就只分到香港人有幾多票喺手

有幾多係藍，幾多係黃，佢地對香港人作出選舉承諾既時候係無從得知

攬炒巴

公義唔係用錢買嫁
買起所羅門建交都唔會勁啲嫁!!

推啊

多謝攬炒團隊

In攬炒we trust

原來有咁多加拿大人係香港 要盡公民責任呀

想幫爸打奶袋底

撐！

無以為報

p

呢步棋真心犀利
有冇咩宣傳活動或方法

登記登記
有冇親友都係 一齊登記

推
攬炒巴
If we burn, you burn with us

上唔到lihkg

攬炒團隊加油
香港人加油
我哋唔撚會認輸
你班仆街等清算啦
屌哂你哋老婆 屌埋你個妹

我愛攬炒巴
多謝你為香港付出

加籍！已填！

Push!!!

上唔到lihkg r

掂

Push ...
國際視野

張圖正

支持!支持!支持!

推！！！！

我要攬炒
921 光復屯門 元朗站紀念721 2周月
922 和你suck黨鐵商場

聯手對抗chi na

請各位加拿k2人幫幫手

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

我識有啲人
就係因為有加藉先毫無顧慮地做狗

推 支持攬炒巴

會登記

thanks bro

我愛攬炒！
if we burn you burn with us!

我愛你呀

手足個菊花

推爆佢

921

係人嘅就幫手推

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

光復加拿大

加拿大護照朋友召喚！！！！！

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

yes exactly

傳開去加拿大人，手持一票，光復香港

樣樣都要試

唔好意思 借個位

【恐怖囚室】新屋嶺神秘D倉 8.31女被捕者：不知下秒會有甚麼對待 | 2019-09-19 | 壹週刊

警員的表現，亦令她很恐懼，「他們很害怕被傳媒發現，問了數次門口有沒有記者，確定門口沒有記者，才敢出車。」

推，我愛攬炒

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

無條件支持老公

請受小弟一拜

我要攬炒
攬炒巴又有新gif

攬炒巴!

攬炒巴我愛你！！！

Push支持攬炒巴

不能鬆懈！
團結！堅持！不放棄！不輕敵！

好撚勁

啲gif圖愈黎愈勁

我愛攬炒

做得好

Push 唔識人有加藉 不過推左先

去呀！！

攪炒巴

I

多謝攬炒團隊！
希望海外加拿大人，甚至係當地加拿大港人都會投票踢走親中政客！
都多謝英國有報章免費登廣告！
辛苦大家！

ho ball!!!

免費登報好堅啊!!! 外登報副圖....係虛構定真架? 未見過

If we burn, u burn with us

Puuush

政府燒我地錢 自己搞PR登報
人地就企公義個邊 幫我地免費登
有票要投啊！

push!!!

攬炒巴！
攬炒巴！

狠人好波

即刻send比加拿大嘅同學先

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

攬炒巴 i miss you

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

需要開發加拿大戰力

攬炒巴我愛你

光復香港 時代革命

pushhhhh

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推！ 快啲登記！

一定要推

攬巴團隊
支持
做啲做外海公民呀

攬巴

最後果張gif 圖戲名係咩

Lm

[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

借一借攬炒巴嘅位 呢個係本地嘅重要行動！

公義，唔係俾錢就買到返黎。

有保證

多謝攬炒巴同Standpoint Magazine

攬抄巴
講乜都信！！！
做乜都支持！！！
我要盲撐

推！
攬炒巴！

攬炒團隊

老公

攬炒巴好型呀

好型阿攬炒巴

加油！！加拿大好多香港人

全球圍堵中共戰線就嚟成形
多謝攬炒巴同團隊嘅努力

大家繼續文宣，唔好放軟手腳比中共反cup

全部有加藉嘅同我登記哂佢 加埋唔洗三分鐘

講真加拿大唔係好多大陸狗移左民過去同讀緊書?
真係對香港有利?

即刻share

推 攬炒巴

好想幫攬炒巴⋯⋯

多謝攬炒團隊嘅努力， push

推。

30萬加拿大籍今次肯投票就冇人會話你哋嗰時移民離棄香港

永遠支持攬炒團隊
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

唔理機會大小，推左先

push
In攬炒we trust

辛苦曬攬炒巴

錫晒你

光復香港
時代革命
多謝攬炒巴

攬炒之心 以死相搏

柒娥藍絲抄乜都柒過人

幫推
勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

我屌曬你地九龍港島友屎忽啊
次次港島發夢都一車車967，968，969，960，961，962爆哂咁出黎
914 天水圍親子途你地唔黎，話危險無得走，都算啦
今次屯門元朗都唔黎，你地對唔對得住一班住大西北既手足啊？
記住 921 只有晏畫光復屯門，夜晚元朗靜坐
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

大家加油 今次靠你地

推比加拿大公民睇！

人呢 推上去呀

支持加拿大戰線

建議所有遊行帶埋國泰個d白色恐怖事件做文宣
講埋新屋嶺同831，等大家知道香港政府帶頭做反人道行為
講埋需要國際制裁同雙普選
成件事就perfect

攬炒巴
大家快啲forward比朋友 總有人係加拿大藉

好勁呀

居港 加拿大人 投票

攬炒巴你係我地連登仔既偶像

攬炒巴係咪傻架太叻叻
搵何韻詩幫手宣傳呀喂

點樣多謝個standpoint magazine 吖？

🇨🇦 🇨🇦 🇨🇦 🇨🇦 🇨🇦 🇨🇦 🇨🇦 🇨🇦 🇨🇦 🇨🇦

加拿大戰線

推

攬炒巴

太正了

加油，本土戰線放心交俾我地

推攬抄巴先
一陣再睇

Push Push Push

Five demands not one less!
Fuck chinazi!

仲未登記添
聽日上網整

WeConnect

海外香港人藍到發癲

推呀 點解咁少正評

加拿大多藍絲大中華膠嗎？

推左先！

推i love攬抄巴

pp

g持

一推再推

我無加國護照。幫推！

921 大西北
922 機場見

前提30萬都係黃

推！！
加拿大撚同我出嚟

你知唔知每次見到攬炒團隊嘅post
我內心有幾咁激動
老實講，我做唔岀未睇先正評
因為我知道盲撐並唔係攬炒巴同今日香港要嘅嘢
但係，但係
我一見到我要攬炒四隻字
我就覺得好撚興奮
雖然攬炒團隊唔係大台
但係見到佢地又岀新招
見到佢地繼續同行
嗰種感動有冇人明白
嗰種希望有冇人感受到
多謝你地攬炒團隊
不作浮塵

每次都要講一次 得愛攬炒巴

tui!!!

炒啊炒

ppp

in 攬炒巴we trust!
我要攬炒!

推 多謝你

推 唔郁上最頂

勁，辛苦晒各手足

聯軍東指成一氣

公義不是用錢買回來

國際線

全力推

Push 攬炒巴

攬炒！！！

Five demands, Not one less

加油

You are my hero

公義 唔係比錢買番黎！！

831

對比你地個垃圾政府真係完全比下去
好撚肉酸

推

自己香港自己救
光復香港時代革命

攬炒萬歲

大家幫推。啱啱見到post 已經成功幫一個人登記。

叫緊加拿大passport親戚登記

攬炒巴團隊做得好

推 辛苦曬咁多位

攬炒巴
推啊！！

投左
準備寄番去

7.21唔見人 8.31 打死人
黑警殺人犯 黑警強姦犯
釋放政治犯 義士
還我真相 還我手足
我要真普選！

光復香港 時代革命

加拿大人請簽呢個
會自動通知你地既國會議員香港人既訴求

推 有好多野錢係買唔到架

唔該晒攬炒巴

新攻勢要上熱門了

公義無價呀

Q推

海外同胞今次靠曬你地喇

if we burn, you burn with us.

仲唔推 攬炒巴

炒巴！！

推咗先！

每次攪炒巴出手都有驚喜

同我推撚爆佢

推丫，手動正評

留名tag ming仔啦

攬炒巴型L到仆街!!!

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

支持 不放棄 兄弟爬山 各自努力

攬炒巴
要保重身體
I love u 3000

921 大西北

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

攬炒巴攬炒巴攬炒巴攬炒巴攬炒巴攬炒巴

Up

辛苦你們！

你地真係創意無限！！！

攬炒巴 請受小弟一拜 你真係好勁

手動置頂
推上熱門
We burn you burn
我愛攬炒

有冇諗過 呢三十萬絕大部分都係藍屍？ 佢理撚得香港死 食完花生去外國過埋下半世 幾撚嘆

衝啊！

Tui咗先啦 睇就之後先

推呀屌你地
tvb po就咁推

無條件支持攬炒巴

In 攬炒 we trust

攬炒巴攬炒之餘仲要保重身體呀！

攪炒攪炒

Push arrrr

國際戰線 twitter reddit 火力全開

爭取加拿大議席！！！！ 海外國既昇華

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

攬炒出品
必屬佳品

攬炒巴好勁
想做攬炒巴條女

攬炒巴！！！

推 多謝

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

香港人!加油!

我要每個連登仔cd-rom都見到！！！！

寧化飛灰，不作浮塵

好勁

攬炒巴每次都帶黎核彈級創意

if we burn
you burn with us

星火燎原

勁呀！
唔知邊個mon post狗負評

10月1

支持攬炒

大家加油

正呀～

I love u 攬炒巴

I love you

W

錫錫攬炒團隊
大家一齊進化啦

推下先，唔知點幫手

勁！

溫哥華星島日報頭條
中共意圖利用加拿大華僑團體操控今年加拿大聯邦大選

有當地朋友話，而家情況好嚴峻，因為加拿大唯一華人廣播集團 “新時代集團” 完全偏頗親中人士，多次歪曲事實，甚至打壓撐港節目主持。 (例如李婉華播放 “願榮光歸香港” 後節目立即被停播) 即使相新時代集團投訴到國家廣播局亦不作回應

另一方面，親中人士衝擊撐港集會，甚至意圖製造721 811式襲擊事件。 (幸好加拿大警方唔係香港黑警，及時叫集會人士疏散同埋調查襲擊者……可惜無人被捕)

而家加拿大最少缺3～5萬香港人返黎投票救亡。 係加拿大要人！各位真係要幫幫手，加拿大藍絲廢老極多，情況岌岌可危！ 加拿大要人！！拜託曾經移民過去嘅手足，可以飛一趟嘅話請返去一次！香港唔可以再少一個國際後盾！！

感謝攬炒巴打

永遠支持攬炒巴！

P牌推唔到都要推

正義

P牌為有咁推你

推正經post

推！！！

光復香港運動

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

攬炒巴可唔可以做我個仔

推左先講

不能忽視國際戰線！
Pish

strongggg

我有加拿大passport,但無加拿大身份證
係咪無得投？

Vote arrrr

好似係壞消息黎，好多大陸人有加藉...

wow 公義 唔係錢買到番黎。。。好想認識攬炒巴 好型呀

辛苦哂咁多位手足

攬炒團隊真係好犀利

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

重要post
不可以不推！
攬炒巴
更不可以不推！！！

攬炒巴保重身體!

同我推爆佢！

thanks 會推

但想問下點解 美國風災唔幫手搞捐錢啊
明明廣告效益會好大

pish jor sin

推 謝謝田攬炒巴

要推+正評

Mon post狗 死黑警
屌你老母

繼續攬炒
繼續C鳥

加拿大人有請

好撚多仆街移咗民跟住就唔理香港死活，支持保皇黨支持中國

寧化飛灰 不作浮塵
612 721 811 831

Pis

攬炒巴好勁揪

推到所有在港加藉人投票制裁鄭若驊全家

多謝攬炒巴

收到！通知持加拿大護照朋友登記做選民！

推

香港人係度主宰緊將來

公義唔係錢可以買！

我愛攬炒！

推推推！召喚所有加藉香港人！

What eligibility criteria must be met to be on the International Register of Electors?

To be on the International Register of Electors, you must:
1. be a Canadian citizen and at least 18 years old on polling day
2. have lived in Canada at some point in your life

What type of ID do I need to apply?
You must provide a copy of one of the following pieces of ID with your application:
pages 2 and 3 of your Canadian passport
your Canadian citizenship certificate or card
your birth certificate, showing that you were born in Canada
You do not have to provide proof of address.

Voter Registration:

我已經準備好

10月21
票投自由黨，加國變香港

攪抄爸

加拿大用唔用華為鋪5G網絡，係視乎今次大選結果

香港加拿大人，行動嘞！
get the special ballot kit BA Elections Canada and return by mail, kick out 親中 liberal party

張圖好正

Give them Hell, 攬炒巴。

30萬票固然有佢嘅力量，不過我覺得可以以呢件事另外帶多個信息比加拿大政府，近年多咗大陸人移民加拿大，但根據最近資訊所得，好多呢啲人似乎都不是真正忠於新國，反而依舊極迷戀故国中国，隨住佢地數量日多，假以時日，佢地亦會同呢個30萬票情況一樣，可以投出一位親中議員代表，跟住就會多咗啲親中政策，移民人數再增，一兩三代落去甚至有機會影響選總理，其實呢樣唔係新鮮事，大家都知中国不嬲都想用人海移民惡意入侵西方國家，不過可能有啲西方國家太相信人性同自己國家教育，會唔為意中国人數千年深入骨髓嘅所謂血脈同奴性，最終真係有機會俾大陸反吞，所以一定要更謹慎審批尤其係中国移民，唔好以為佢哋帶錢帶人入來，分分鐘食埋你都唔定。

清算奶共人仕，等佢地生生世世留係大灣區

加拿大手足 靠你地了

攬抄巴好波

手足們一齊繼續各自爬山，堅守唔同戰線

在港加人 起來吧

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

勁呀

推撚爆佢

攬炒巴！

人手置項

推！！！！！ 不能只有我看到

士氣大振

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

攬炒post冇人推？

PISH PISH

支持攬炒巴又點少得我

Pusthh

攬炒巴多謝你（地）

If we burn

Wowow 我要攬炒

推丫 要令加拿大stand with Hong Kong

push
我要攬炒

thx

好真

攬炒巴好型

收到

攬炒巴好野

推！我愛攬炒吧

IN 攬炒巴及其團隊 I TRUST

我要攬炒！！！

好勁呀癡線！
狂推！分享比加拿大籍的朋友呀

感謝攬炒團隊

攬炒團隊真係燃燒住生命黎做

保重

感激不盡

點解會推唔起 連登咩事

?

推
#StandwithHK

推到加拿大海外居民出嚟投票。
In攬炒巴，we trust.

但.. 有錢移得民, 多數藍c喎

推！！！上啊所有香港人！！！

要投邊個先

請不要投自由黨

a reference for those looking for a summary of each candidates political platform

有冇tg谷

推 支持

高質

[突發郵件轟炸行動] 我哋要迫加拿大議員表態支持香港

推到百國聯軍倒共

領先幾條街真係有D唔好意思

唔投JT條花花公子懦夫, 投邊個好啲？

推丫！！！！！！！

推推推
In攬炒巴we trust

推～In 攬炒巴 we trust

多謝攬炒團隊為香港帶來希望.

辛苦晒一直咁努力

p u s h

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

Anti-authoritarian revolution of Hong Kong! Road to Autonomy!

721 811 831

冇加國護照照推

推，合資格嘅巴絲記得登記！

繼續推

睇曬 謝謝巴打

推佢老母！

點解冇人推

正呀

Thanks for remind.

想問冇加拿大地址可以點搞

幫推今晚見

cls

加國巴絲上啊

推呀支持攬炒巴！！！

應該未必係compulsory，呢度有講
一係你今晚都去中環叫佢地幫你？

攬炒吧

今晚去唔到，我之前試過填，但因為我一出世無耐就返左香港，所以冇地址，但如果我冇填地址佢唔比我過

push !!!!

推推

咁重要推呀唔該

屌你老未屈撚到......

加拿大人！！！係你喇！！

push!!

啊，咁你出世紙呢？出世紙上面有寫架！

攬炒巴多啲上嚟

其實好多呢啲人都係藍。。。

都冇呀，得出生地/醫院/個人資料/父母資料，冇地址

繼續p牌推唔郁

原曲:《Do-Re-Mi》（The Sound of Music）

If, we burn, you burn with us,
burn, the popo into dust,
If, we burn, you burn with us,
burn, chinazi until bust,
Do, you hear the people sing,
sing, the song of angry men,
Re, volution of our time,
that will bring us back to, hope, and, glory.

If, we burn, you burn with us,
inves, tigation is a must,
If, we burn, you burn with us,
u, niversal suffrage just,
Do, you hear the people sing,
sing, the song of angry girls,
Re, volution of our time,
that will bring us back to all...
rights and freedom will be so, much, more

咁又真係難搞

Thanks

已 share

借位

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

推行動PO

自已唔係加拿大人 得個特衰護照
我都只好幫手推

幫手推

會唔會太撚勁先

核

公義，唔係俾錢就買到返黎。

講得好

多謝你地努力呀

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

Pish!!!!

推到比加藉人見到

Cool

幫你push下

好型呀攬炒巴

多謝，已經唔知講咩好

攬炒巴we trust

手足真勇武

有攬炒有得推！

幾型喎

推完炒炒先再睇內文

幫手SHARE

推你上去

再推

一定要幫推

推～～～

Push 721 831

推呀！

攬炒巴多謝你

得咁少人讚 屌

Pish!

Btw 文首「隨咗」>「除咗」

I choose you, Canadian! #StandWithHK

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

多謝攬炒團隊!

gogogo

移民加拿大好多都藍屍

929 929 929 929

TWITTER見
冇加拿大朋友

推到929全世界人都standwithHK

九成都係

話自己黃嗰啲都唔好得去邊，話就話支持示威者，叫佢宣傳呢個佢地只會話：下做乜搞我加拿大啊，你地冇交稅架喎，唔好過嚟啊呢度悶死你架。人情冷暖

支持 兄弟爬山 各自努力

Push n kick those mf to hell

推！！
毋忘初衷！！！新屋嶺，832，721
我要雙普選！！！！

推啊！型到爆！

要小心!!

在港加人若登記做加拿大選民, 稅局(CRA)有可能會以此判定你係factual resident of Canada for tax purposes, 咁嘅話响香港同其他地方嘅收入全部都要打稅.
除非唔打算返加拿大, 否則回加時分分鐘會被CRA追稅追到褲甩.

人人情況唔同, 各位在港加人(尤其係响加拿大仲有少少聯繫嘅)登記前請先諮詢自己嘅會計師.

要求取消晒所有建制派和家人所有加拿大藉..
又或者要求佢地再次宣誓支持自由民主.. 違者即戒

Situations where you could be considered a factual resident

You may be considered a factual resident of Canada if you are:

working temporarily outside Canada
teaching or attending school in another country
commuting (going back and forth daily or weekly) from Canada to your place of work in the United States (U.S.)
vacationing outside Canada
spending part of the year in the U.S., for example, for health reasons or on vacation

首先要左膠總理落台先

Significant residential ties
1.11 The residential ties of an individual that will almost always be significant residential ties for the purpose of determining residence status are the individual's:

dwelling place (or places);
spouse or common-law partner; and
dependants.
1.12 Where an individual who leaves Canada keeps a dwelling place in Canada (whether owned or leased), available for his or her occupation, that dwelling place will be considered to be a significant residential tie with Canada during the individual's stay abroad. However, if an individual leases a dwelling place located in Canada to a third party on arm's-length terms and conditions, the CRA will take into account all of the circumstances of the situation (including the relationship between the individual and the third party, the real estate market at the time of the individual's departure from Canada, and the purpose of the stay abroad), and may consider the dwelling place not to be a significant residential tie with Canada except when taken together with other residential ties (see ¶1.26 for an example of this situation and see ¶1.15 for a discussion of the significance of secondary residential ties).

1.13 If an individual who is married or cohabiting with a common-law partner leaves Canada, but his or her spouse or common-law partner remains in Canada, then that spouse or common-law partner will usually be a significant residential tie with Canada during the individual's absence from Canada. Similarly, if an individual with dependants leaves Canada, but his or her dependants remain behind, then those dependants will usually be considered to be a significant residential tie with Canada while the individual is abroad. Where an individual was living separate and apart from his or her spouse or common-law partner prior to leaving Canada, by reason of a breakdown of their marriage or common-law partnership, that spouse or common-law partner will not be considered to be a significant tie with Canada.

Secondary residential ties
1.14 Generally, secondary residential ties must be looked at collectively in order to evaluate the significance of any one such tie. For this reason, it would be unusual for a single secondary residential tie with Canada to be sufficient on its own to lead to a determination that an individual is factually resident in Canada while abroad. Secondary residential ties that will be taken into account in determining the residence status of an individual while outside Canada are:

personal property in Canada (such as furniture, clothing, automobiles, and recreational vehicles);
social ties with Canada (such as memberships in Canadian recreational or religious organizations);
economic ties with Canada (such as employment with a Canadian employer and active involvement in a Canadian business, and Canadian bank accounts, retirement savings plans, credit cards, and securities accounts);
landed immigrant status or appropriate work permits in Canada;
hospitalization and medical insurance coverage from a province or territory of Canada;
a driver's license from a province or territory of Canada;
a vehicle registered in a province or territory of Canada;
a seasonal dwelling place in Canada or a leased dwelling place referred to in ¶1.12;
a Canadian passport; and
memberships in Canadian unions or professional organization

多謝攬抄巴

which bit talks about election?

PISH

聽聞: 屌，同班黑底投機主義者part 埋小圈子 撈油水
希望唔係真啦

加油

???

幫推!

啱啱register. 諗吓先

請廣傳 (手動傳)

雖然身在香港，但亦應履行加拿大公民責任，喺今年大選投票。

Online 登記一啲都唔複雜，只需要 follow the instructions ，同埋 attach 你個 Passport 第2同第3頁嘅 softcopy (好似個 file 唔可以大過 2.5MB，注意一下)

登記後遲下會寄套投票 Kit 畀你，你選擇咗候選人然後寄返返去加拿大。

時間無多，請盡快 online 登記。

仲有，用你嘅選票將軟弱無力嘅左膠踢走，亦可能幫到香港出一分力。

傳送門

推呀！！

It can be seen as another social tie with Canada.

"secondary residential ties must be looked at collectively in order to evaluate the significance of any one such tie."

More ties with Canada means higher chance the CRA will determine that you are a factual resident of Canada.

推到中共仆街為止

推行動post

攬炒巴多謝你地！！！！！！

必屬佳品

寧化飛灰 不作浮塵

有冇機搵暗網仔幫手

攬炒巴 我愛你
前面等我地黎守

i love u 3000

推呀!!!香港人加油

幫推 召喚連登加拿大人

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

熱門應該要見到呢個啦

投Trudeau呀 !!

推比國外巴絲

有冇住過加拿大先？有住過就可以
加拿大冇「身份證」，一係楓葉卡(永久居民卡，有passport後不再需要)，一係駕駛執照(可以當ID用)

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

Push!!!!

我要攬炒
攬炒巴好波

加拿大外國勢力

攬炒巴好勁

P牌仔推推唔郁，都繼續推
感謝攬炒巴

conservative好似當中最反共，講明唔會有華為鋪5g，大家知投邊個啦

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

太正了多謝攬炒巴團隊！！

先推後睇
Love laam chau bro

P牌正皮 唔到，唯有回post

push!

推啊，行動post標題請用「行動」Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

有冇人去緊中環啊

加籍手足gogogo

if we burn, u burn with us.

外國勢力

Secondary...

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

P牌推唔到

支持攬炒團隊

support

人手置頂

721
831
推

家有三票 應該投邊個

已申請

推呀，點解無人g持攬炒巴

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

偶像

support 攬炒巴!

Push !!

唔推唔得，攬炒巴出嚟就係咁撚振奮人心多謝攬炒團隊

我再推

痴線佬

歷史連儂牆小組要人幫手

實用 / 行動post 列表:

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

深夜一推

好似好多人都未知 推番上去

攬炒巴，我愛你

話時話加仔總理玩brownface單嘢對呢件事有冇影響

香港人真係好勁

Push push

推返上熱門呀

對華最強硬，Andrew scheer

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

此post例外

Andrew scheer，一定要投佢

推！！！！！！

仆街病撚左，訓唔著推下屌。

我愛攬炒巴!!!!!

推返上熱門！！！！

推唔到都照推

On9 5點呀，點樣唔俾你領先

攰？

屌你你五點就全世界都五點既

你係外國？

正義 自由萬歲

住hyperion

其實p真係推唔到咩

我開過post有p reply我, 個post都上左去最新

起身啦

721 831 新屋嶺

炒炒

快d推

推番上去！

推推推推推推

推推推推推推推推

留名

呢家連登啲post真係好有問題
明明咁重要既野我要隔咗成日先睇到
真係要正視下呢個問題

pish

3200 正評唔夠呀

pishhhh

Mon post狗又食塵
時代革命, 圍佢老母!
攬炒又做野, 唔洗錢都有報登

Mon post狗又食塵 時代革命, 圍佢老母! 攬炒又做野, 唔洗錢都有報登

兄弟仲夠唔夠錢
唔夠開句聲

起番舊post, 七月佢籌左三百個, 今時今日仲玩緊

唉但移民左過去分分鐘係藍屍，我d親戚就係，過左外國會變藍- -

推阿

有用post!!
9.29全球反共！
10.1 全民黑衣 賀佢老母！

毋忘7.21 8.11 8.31

暫時夠，唔洗擔心

每次睇攬炒巴嘅post 都覺得好痴線 真係勁到仆街

加國既手足幫手

真血債票償

push！！

推返上熱門

支持攬炒團隊！！！！！！

請問Twitter戰線有冇新主力

721 811 831 新屋嶺

咁少人

Push!

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

推！！
攬炒巴好波

加油！

推 加油巴打

pu ssh

多謝，雖然我沒有放棄，但一路都唔覺有希望，你給了我1%的希望，加油！

好撚型

好勁啊

攬炒團隊好波

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

戴埋頭盔，宣傳時講明無集會無遊行，各人自發清潔香港，各自發揮。

利申：和理非

929 101

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

我推

Pish 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻 攪炒巴團隊好野

推 攬炒

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

928 929 10.1

發現英國版！

【英國戰線】登記做英國選民！依家喺、即將去、曾經住過英國嘅，全部同我入晒嚟！